經過今晚鐳射革命⋯

有冇戰友覺得長期戰嚟講

係未來耐中加插類似今晚嘅活動

為大家加下油 打氣 減壓
目的係大家輕鬆下
咁對大家心境幾好

持續每星期嘅抗爭
好多手足都想中途離開

耐中俾心情放鬆下 擁抱下大家
叫身邊嘅人要支持落去

之後繼續戰鬥

8 月 7 日 香 港 激 光 節

真係好耐冇試過咁開心

push

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

原意係好
但特登搞就冇意思
所有野自發先最開心

不過唔可以玩太多，會膠化

push 我都想玩埋一份 見到一班手足最終於可以放鬆心情 笑到忍唔住喊

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

長期打爭既策略係直接打中共
佢驚既野你要全部做齊哂

抗爭模式一路變， 唔可以個個星期打大交開片， 前線、和理非、普通人都覺得攰， 資訊量太多， 好快會有好多人對呢件事疲勞。 橡筋都唔可以一路扯衡，要收放自如。

所以唔可以太密
可能要搵啱活動先一齊出嚟

十分同意

真係耐唔耐好喇，咪好易俾左膠騎劫

認清目標呀！！！

唔需要特登，今次都係機緣巧合

係

真係咁啱又冇狗黎攪事先可以咁樣放鬆左一晚

其實一早完左 而家都只係自娛

場仗有排打 真係要搵到平衡點

有無興趣去狗區約狗仔玩鐳射party

本身都預要食彈真係好難得

今晚係一直以來運動嘅反襯
我哋香港人假日唔應該用嚟食胡椒
而係要開開心心 安安樂樂咁過
一日半日就算啦 未必要刻意去搞

今次有個目標搞大家先玩得咁放
就咁搞可能成效無咁大
而且又要搵啲popo唔會黎嘅地方

對唔住唔小心負皮左
幫你推下po

有機會可以抽水搞
唔洗格硬黎
有意思先會好玩嘅
以後你怕冇得抽咩 大把機會啦
有機會搞個請黃大仙食煙 theme 都得tim

香港人心理上身體上好耐冇放過假
但大家仲咁努力繼續出
我愛大家 聽日後日大後日大大後日繼續見

其實就實係真正既打仗都一樣會有d日子係俾士兵玩下燒下野食唱歌跳舞

原來係你
今個星期繼續出就原諒你

今日主要想反映一下狗狗個記召有幾7
玩我諗都係即興既姐

都好奇點解今日popo咁乖

ssp出啦好冇
再幫你推多下

同意, 但是一次已經足夠.
呢場是革命, 唔是嘉年華

18年都無咁開心 我無諗過可以咁樣同班戰友咁樣玩

我都覺得食到意思咁搞好啲
就咁話出嚟開party無咩意思

香港人並不是軍人, 個團火好易熄

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

但希望唔好事起濫捕啦

支持

真係好正

同意，順其自然啦

香港人 加油！

即係咁
平時落club冇咩特別
一有咩Halloween party Christmas party就hi撚哂

首先
你要知
呢啲活動唔係話你想有就有
係啲警犬on99製造出黎

所以機會難得 大家盡情輕鬆

相信好返又會回到抗戰狀態

不要教條化，一切都要因時制宜

士氣好重要

叫做今日可以回一回氣

支持 好耐無見過香港人既笑容 心情咁放鬆

香港人成日俾人話冷漠，從來未見過香港咁大班唔認識既人可以聚埋一齊玩得咁開心

想像唔到運動成功嗰日煲底下既快樂會係咩層次

五大訴求，缺一不可

兩個月以嚟 真係無論夢遊定清醒嘅所有人
都身心俱疲 終於可以放鬆返一晚
大家除低口罩 見到大家嘅笑容 唔再只係得淚水同汗水 我地仲有好長嘅路要行

香港人加油

好想係煲底認識大家

唔好膠化，偶爾輕鬆一下係可以，暑假都係玩啫

間中放鬆下真係應該

如果刻意去搞
就真係嘉年華式咁
好膠
自然衍生會令人好感動好亢奮

唔好特登搞，隨緣啦呢Ｄ

贏左係煲底約定大家

雖然今晚無出到去 但睇live都睇到笑 流哂馬尿

放鬆還放鬆
今個星期要繼續見到大家㗎

偶爾係可以當放鬆下心情太密就變膠

又一證明冇警察出動就天下太平

遍地開花：全港超幽佈施祈褔除惡晚會

時間：8月9日（五），晚上8時至11時
【沙田】娛樂城對出空地
【黃大仙】D2 出口，龍輝樓與黃大仙巴士總站之間(近正德街與沙田坳道交界迴旋處)

各市民可自攜祭品，普通「全包」到現場化寶祈福（你燒林奠張相都得，不過下面未必有人肯收）現場會預備少量衣紙，為香港人超幽祈褔。各位亦可自行於街上設化寶盆參與。

————
TG：
連登post：

唔係無咩意思
係好撚膠添
突登搞個嘉年華容易令運動變質

今日呢個真係好亢奮

大家要放鬆一下呀

美軍打杖都成日要party啦

但願明年七夕
太空館再會時 香港太平
大家再一次開心學睇星
科普救港

今日咁多槍 佢地驚燒親

We connect

推

重光之日再搞場勁嘅!!!

佢理虧都咁
我相信浸大個校長 都哦警察一輪
搞單咁既野比佢嘆
正式拘捕行動 有部署 就話
依家出黎既資訊
就係5條友屎忽痕

因為佢哋理虧
講明觀星，都係學術嘅一種，係唔洗申請不反對通知書（雖然佢係咪都可以用非法集結嚟拉人㗎啦）
第二，佢再拉只會再次落入口實應付等比記者串得再勁啲話觀星筆係攻擊性武器呢樣嘢

一定唔可以刻意搞
今日活動只係大家出黎觀星
好似721後既元朗遊行一樣
展示抗爭者唔怕暴力打壓
觀星會係展示抗爭者無懼白色恐怖
對準政權既活動

今晚既結果只係一個意外
都係好多人樂意見到既意外

你估下今日搞既如果係激光派對重會唔會有咁既結果，再諗下同温層以外既人會點睇
抗爭一定有壓力
呢啲壓力都係唔少人動力來源
得閒就泄走壓力場運動一定收皮

利申今日有去，都見到大家好舒壓

仲要今晚冇野燒爛到

不合作運動 之
百萬人 零消費party
可唔可以係抗爭生模式

有巴打發起一星期一日零消費
我哋就嗰日做百萬人大party

自家製美食分享會
以物易物之類

聚人氣
畀大家有一個喘息空間
聚埋一齊零消費
齋叫零消費響應嘅人未必多
聚埋一齊就有力量

可唔可以係抗爭新思維？
要長期作戰
要搵啲嘢平衡下
其他戰線當然要繼續

gogogo

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

好感動 睇到想喊

班友仲玩緊

打仗都有休息時間 絕對認同

可能雨革帶嚟既傷害太深 我自己好驚呢種嘉年華會影響呢場運動到咩程度
本來希望可免則免 但我明白而家我地有咁既一日輕鬆下係好事
btw 啱啱睇浸大集會嬲到仆街 miss咗今日party
大家加油

好!
認真好感動
想像緊下年會是一個美好的七夕

好啊

耐中有機會夾到主題嘅話係好好嘅休息

我都經歷雨革，同雨革相比
我地係每星期都打緊仗
見到有手足開始洩氣
今日真係好好嘅充電

不如每個月一次

我覺得好似今晚咁樣無啦啦變成咁係ok
但唔好特登整個咁嘅活動出嚟
唔係活動一定膠化

其實真係好需要popo唔出現嘅配合

同意

唔需要特登搞 每日黑警開完記者會 我地再借題發揮搞d歡樂活動 用黎令諷刺佢地既愚蠢 如果佢地驅散群眾 只會令佢地形象越黎越差

平時勇武食完既女今晚到和理非食

我去唔到 好唔開心

Push!

推一下

各師各法，今晚係演唱會表演嘉賓時間，happy 和平 安全返屋企

總有下次
就算冇
贏個日係煲底等大家

好期待有依日

叉夠電 繼續努力

無必要特登搞，玩嗰陣都要小心黑警偷襲，同埋最好係畀班黑警知道我哋有得放鬆一下，佢哋無要日日ot

推 唔可以長期繃緊得閒約街坊手足出街跳下舞鳩fing撚狗！

太刻意搞就唔多好 係現場環境氣氛帶動先有意思

睇到好想去

抗爭娛樂化係2014失敗嘅第一步
佔領區後期更加嘉年華化
不可重蹈覆轍
輕鬆嘢不可特登搞
而家唔係輕鬆嘅時候
有搞笑嘢嘅，笑完點到即止

成個畫面原本係好開心，
但唔知點解我笑一笑，個心之後就沉左落黎

香港人真係好可愛，但點解我地要比個政權哈成咁

不過都係一個動力黎，無論點我都會繼續打佢老母

要緊記今晚原意係
合法嘅事佢話唔俾做
就必須一大班人高調地做
否則佢話唔俾做我哋就縮
將來會有更多合法嘅事佢話唔俾做
繼續縮，縮縮下就會變成支那咁
講句嘢都唔敢

今晚唔係玩
所以搞笑嘅嘢
咩錫佢春袋之類嘅
講完就算，點到即止
唔好打算定期搵嘢玩
最好玩嘅事係煲底除面罩
要玩等嗰陣玩

兩個星期一次 OK 大家至少要撐到10月

同埋其實都唔洗特登搞 有時先有驚喜

打下氣係好
但可唔可以唔好乜都用革命
其實而家同革命仲有唔少距離
何況今晚咩成份適合用革命呢個term

抖下再戰

仲玩緊

大家玩得開心就好
P.S.默默地希望大家關注方會長

係狗屋外玩
Popo守狗屋唔走得
我地係外面party
佢地應該又好唔開心

輕鬆下都好既，我怕橡膠拉得太緊，會斷

我今日雖然玩得好開心，但我認同

士氣好好 大家都太壓抑

抖完今晚又要打仗，難得有一晚睇live係無警察同TG

難得可以笑住睇

苦中作樂都係香港人特質之一

up

Push

警察繼續派假 一定長玩長有

其實已經膠化左
先唔講spin走左好多人注意力（起碼我自己ig, wtsapp group都剩係講玩激光, 好開心哈哈)
有種革命未成功預先慶祝既感覺
冇退路先迫人前進
今晚舒左壓 舒埋行動既怒氣
仲令好多勇武休息既手足睇唔過眼
純個人睇法

間唔中好啦 唔好重蹈雨革覆轍

屌

第一次發夢發到唔想醒

知唔知之後搞會點 黑警會派人打壓 告你非法集結 等大家連抖下都唔得

我覺得和理非依方面可以諗既
當然時機都好重要

好難講班狗家下郁啲就出防暴又掟煙

d狗見到今晚玩得咁開心實好酸
香港人都會排斥佢地唔侵佢地玩

機場果幾日大家坐低食下野囉 反正狗畜唔會出手 大家可以放鬆少少

特登搞就唔好啦
不過今日真係好開心多謝咁多位

係, 食住個勢, 又減下壓
休息為了走更長的路

和你飛

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請分享聯署
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

我地約所有人狂歡！

只要大家唔分化
繼續團結
我地會有下次的！

激光節既七夕
可以成為一個習俗

首先要無狗仔

最緊要我地開心左一晚，
班狗就好撚驚出事一早除晒國旗關晒附近既設施同叫鋪頭提早關門嚴陣以待

抗爭成功後，應定立8月7日為香港鐳射紀念日，每年尖沙咀都會舉辦慶祝活動

好撚同意

撐

成兩個月未試過咁開心笑得咁多
出街唔使戴口罩
多謝咁多位同路人

個icon

乜撚都加知革命落去

一會要堅持，唔係點對住六位烈士同被拉嘅手足？

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

同意

證明咗無需日日去衝，只需等敵人做膠事，用膠玩膠已搞掂 又唔會畀彈藥畀敵人。

宜家用膠玩膠等敵人犯錯

等睇今日狗狗有咩講

會唔會係

支持❤️ 抱抱

開頭會諗…左膠活動？
之後諗，往後會艱苦
鬆下都好

加油！ ！ ！

好靚 易記

開心完唔可以輕敵！不能鬆懈！

推，吊頸都要透氣

但唔可以膠化件事
尋日玩完要重新埋位做正經事

搞下歡愉活動 方便引下老一輩係各區參加
做下文宣係現場

活用下自己仲有既言論自由

我地最強既武器已經出現

1.）天氣
香港夏季平均30度以上 多雨
阿蛇前幾次行動已經證明 日抖唔出動
就算夜晚都會蒸住好熱
太陽—曬佢一日
落雨—滋生細菌病毒

2.）病毒
阿蛇full gear 意味唔透氣 遲鈍
加上不停出汗 淋雨 同成日叫雞
到底上一更著既係乜嘢人？支那人衛生係點？
速龍條屎片可以吸幾多屎尿？
唔著full gear=防禦力下降

3.）時間
不停遊行不解釋

具體要點做 大家應該心領神會
不分化 不指責
光復香港 時代革命

鬆咗一晚個人都精神D

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

好攰
失眠

尋晚好正喎

pushpushpush

係咪以後每個8月7號都有香港激光節？

見到班友唱K, 心諗又今天我...但真實打仗嘅軍隊 都會搞啲放鬆心情嘅節目 今朝睇到咁多正面feedback 證明我地行啱路 用啱方法...

撤惡法？

深層次be water 先有機會贏

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔需要刻意，一切由佢自然發生

Ok 推

幾好

仲要俾多d遊客睇到，呢d易入口d其實有用

光復香港 鐳射革命

推下 大家都需要叉叉電

有無啲咁嘅活動唔係的哋揀
係啲狗唔出黎先可以咁開心

要啲狗唔黎先得

光復香港，時代革命

光復香港

開心還開心
唔好唔記得要釋放方仲賢

我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

大家睇黎要recap多次下面

我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓

廢鳩阿SIR夠48個鐘喇48個鐘咁就撚完堆狗好笑

要平衡
間中加插
但唔可以瘋狂亂開

中秋再搞一齊都ok

好耐冇試過笑得咁大聲
多謝大家

唔使特登搞wo.. 依家d狗日日咁派膠法 大把機會

突然諗起一首歌

"世界真細小"
作詞：黃霑
作曲：Richard Sherman/Robert Sherman
編曲：譚國政

人人常歡笑 不要眼淚掉
時時懷希望 不必心裡跳
在那人世間 相助 共濟
應知人間小得俏
世界真細小小小
小得真奇妙妙妙
實在真係細世界
嬌小而妙俏

又有陽光照 兼有朗月耀
良朋同歡聚 相依相對笑
萬里難隔阻 心裡情長照
應知人間小得俏

世界真細小小小
小得真奇妙妙妙
實在真係細世界
嬌小而妙俏

如果幾千人一齊唱一齊玩
場面會好開心，治癒

該放鬆就放鬆，回氣再上。

休息完再砌過

好 休息完再上

唔可能不斷call呢D活動 call太密
今朝起身意志有D鬆懈

當然唔係咁意思
純粹話和理非可以諗多啲依類有助提升心靈健康既野

有post話唔好label和理非定勇武，一律叫手足
但和理非手足一happy就好易進入超和平暴走狀態

當係同勇武加油又好，支持又好
始終有太多有五毛畜係度搞分化
都係果句：你丟核彈我都唔撚割

淨係節日之類就算喇
盂蘭節去狗屋燒嘢
九月一開學
中秋煲蠟？
當然唔少得十一國慶